原來連登變左做交友apps

之前係某個tg gp post 留左tg
Group就冇人加我入去 但就有好多不知名人hi我
傾計冇問題既
但佢地知我有男朋友之後就係咁叫我介紹女俾佢地識
又話大把連登友咁樣識女
仲有個痴線佬俾我blk完 用另一個acc叫我解返

連登原來都幾多狗公

好多狗公

不嬲 而家個個上黎食女

變左5p

真係痴根

有冇加密先
冇加密cdrom都add到你

係啵 我唔記得有冇加密啦

係男人都想溝女

應該有人係齋想吹水識朋友
唔係個個都9痕掛

連登不嬲都有好多鍵盤毒撚，只係哩喺個電腦後面屌呢樣屌嗰樣，又認屎認屁，現實世界就係一個老母俾人強姦但聲都唔撚敢出嘅毒撚。

不喜就插，預咗俾人屌

有冇多d 好好睇

認真
你有冇加密
冇加密放tg既話
真係勁多痴線佬add你架

想睇多啲

邊有分別

講到有ac就唔係痴線佬咁
有sc果d仲痴線啊

我只係個post入面其中一個留言
啲癲佬可能add曬成個post既人

我都唔知佢乜料

都係
連登acc太易開